我覺得自己好難識朋友

小弟而家去咗澳洲讀書，今日去完學校迎新活動都識唔到朋友，見到其他學生嗰陣仲有啲淆底，聽日同後日都仲要去，點算好

自推十連1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

push

見你連開post都無人理，等我暖下個場先

多謝大佬

巴打第1年？我讀咁耐 一次 orientation 都冇去過
利申 業已畢

Hi毒撚

非英語系國撚表示，你都叫慘我叫乜

yes ar

有咩興趣，Join下活動。

利申:Monash, 都係踢下indoor football 先識到少少非國語人。

入返大學入面既hksa啦 starting point 嚟講算好好 起碼唔洗得自己咁獨 同埋可以問到好多